警世!! 唔好放錢係銀行

緊急法，政府可隨時充公財產。
快啲share 俾屋企人，廢老，提走銀行啲金，走資/放屋企。
政府逼人走資!!!!!
Share 是美德

「突發」今晚8點葵涌邨商場要人

大家幫手推一推 商場內藍旗 管理處拒絕回應

銀行長期得個位數字

叫人過9x蚊俾你，提出嚟，一蚊不能少

放係銀行保管箱呢

唔得

親戚話唔想放咁多CASH 係屋企

俾政府收哂唔好喊😆